想問icon條bar個bug幾時fix?

...

召喚望遠

你更新到最新版本未？其他人有無類似問題？
之前更新已經有改過

冇問題

圖中已為最新版本